有冇師兄P仔時油門當腳制？

如題

試過 撞埋
之後冇試過

我覺得總會試過
停車場入面試過幾次，無出事

唔好害人

學車第一次夜晚渣車個陣試過唔肯定個制係油門定腳制要師父幫我停車

剛拎牌時，用左腳brake
所以無事

犯法架wo

腳制踩左 油門踩右
咁基本簡單嘅肌肉記憶都無
唔好渣出街啦

原來犯法
利申:無牌

話試過果啲係唔係弱智
咪撚出街害人

清A 仔牌？

12

邊度睇？

我都想知 有話過唔可以left foot braking嘅咩

油門當腳掣介要同人講
你個牌買返嚟?

自

重

咁無咗右腳ge人係咪唔揸得車？

咪L出嚟害人啦

垃圾

未試過係咪買返嚟

未試過先係買返嚟

兩個位都可以踩錯，你個牌點考翻嚟

真係咁扯旗? 我真係試過 係好耐好耐之前 渣慣棍波 自動波兩個掣痴9埋唔慣 燈位前篤油避幾架的士之後想dup點知衝左出去 即刻dup停拉P波